今增至少20宗初步確診 科大實驗室疑有職員染疫

消息指，今日(11日)新增至少20宗初步確診個案，大部分為本地感染，包括科大一間實驗室有職員確診，校方稍後將會公布消息。現時香港確診個案累計1404宗。
據悉，該實驗室位於科大鄭裕彤樓6樓「Biotechnology Research Institute」，校方已封鎖現場，正在相關處所進行消毒，並安排同一實驗室其他人員作病毒檢測及隔離。

支那UST

今次好似爆得幾勁

恐懼撚進場

恐懼撚咪煩啦

睇黎爆得重勁過2,3月

攬炒派贏了

Yes 散得好快

星期一 清零～

坪石，德望，科大

Google map

幾時停課online考試先

又可以喺屋企上堂lu

summer sem?

睇你幾時全家中肺炎陷家產

咁咪可以同bio lab入面嘅virus瘋狂mutate

共通點係同一條巴士路線

91m/91
小巴11

繼續返工大爆發

仆街了

美國人7萬起都係咁生活啦，20單算係乜。

91m ,792m,小巴11/11m->可以帶病毒入將軍澳

咁又真係事實

做咗好多措施，戴晒口罩都擋唔到

美國地大，人口唔密，同埋可以調成個國家資源救人
香港一爆就爆好勁，地少人多，個rate會好高，一時三刻救唔切，死得人多

空氣傳播，帶口罩都頂唔到

推 願榮光歸香港

得20單
愈黎愈少了
可以除罩相見

千幾單死得7個 點驚

新加坡無咩死人

人地國家，個政府唔想人死
香港？

之前好多都係回流撚 冇咁多本地感染

biohazard

科大條友係咪打隻毒入自己度

實驗室都pk 仲話考試低風險

驚乜
一陣去食韓燒先

因為死既係馬騮

好多 免檢疫人士 入境

//即使香港未通關，內地旅客入境香港的數字已於五月回升，五月共有五千六百多名內地訪客入境，較今年四月大增九成，當中最主要持探親簽注入境。泰國政府早前宣布，將與香港建立放寬出入境管制特別安排，商經局昨日指牽頭成立的跨部門小組將會與泰國跟進工作。

保安局局長李家超書面答覆立法會議員毛孟靜的提問，根據衞生署提供的資料，透露自從實施抵港人士必須接受強制檢疫十四日的規例以來，今年二至五月共有二十萬零九千多人，得到豁免強制檢疫批准可以入境香港。四個月內，以二月有最多獲豁免人士，達九萬三千多人。 //

都仲未計6、7月

一齊推初選link:

根本冇事

星期一變零，信我

點解好似少左D gym撚話人恐懼撚?
唔通D gym撚死撚晒?

大專一直都係online 你估東大咩

連lab都死即係好撚大鑊了

下年繼續zoom